大埔人 聽朝開車一齊去食早餐？

聽朝730一齊去沙田食個靚早餐啦
不過對面廣福迴旋處朝早好繁忙
P牌仔 驚塞左人地個迴旋處
希望到時有師兄帶我行